# mongoapp

### Aplikasi Mengenai Peminjaman Sederhana pada Perpustakaan

### Route API 
#### Books
* ['POST'] /bookbyid
* route untuk mendapatkan semua buku berdasarkan id

* ['POST'] /bookbyname
* route untuk mendapatkan semua buku berdasarkan nama

* ['POST'] /books
* route untuk mendapatkan semua buku 

